有冇人知邊個網可以用 UPC 嚟搵歌手同碟名

想搵一個最少可以一次入10個 UPC

試過外國d網唔得，好多都搵唔到

有百幾隻舊jpop碟想睇值幾錢，amazon只係一次入到一個

淨係想抄低歌手同碟名，逐個入真係嘥時間

☺

唔知邊個台問先好又唔算買賣但又屬於音樂既野 ☺

舉個例：

UPC barcode 係 4988005574596

如果用依個英文既就搵唔到：

用 amazon jp 就搵到，不過每次只係入到一個：

數十聲如果都係冇人知唯有放棄囉

1

2

3

4

5